雞蛋要黎食，臭蛋先要黎掉

如題

臭蛋 損兵一百，自損一千